有冇人有興趣玩下工廈收下租

自己私雞盤，免佣出讓
入場門檻低過車位，回報率都有4 厘幾架

邊區 幾大

荃灣區，70呎

賺夠俾人賺吓

有興趣pm 問

依家仲有人租咩？

搵鬼租

主要用黎做倉仔

你搞笑？

有跟租約

Sor 原來未甩p 牌留tg 傾